張竹君擘大眼講大話, 另一方面楊潤雄就講真話

張竹君被問到假陽性檢測問題。NowTV指出琴日有十三宗初步確診, 而今日得九宗真確診(事實得七宗本地), 竟然夾硬兜話自己記得琴日只係十宗左右初步確診

Nicholas Yeung Australia is watching you

鬼拍後尾枕了
無三權分立咪即係暗示香港係殖民地

無三權分立?
又要改寫歷史呀

連登有班淺藍 吹捧張竹君嫁

恐懼撚加藍屍最難搞

留名等睇大律司公會出信屌7<個仔o係澳洲的教育局局長楊生>~!

係

［回帶］終審法官李國能、馬道立、陳兆愷 都講過香港係三權分立